英把關機制 或禁港警、公僕入籍

【本報訊】 300萬合資格申請BNO港人，明年1月可根據英國內政部公佈的新政策，住滿六年取得英國公民資格。表面上有關政策十分寬鬆，實際上英國早在條文設把關機制，可以拒絕「不利公眾利益」人物入境英國。英國駐香港總領事館前職員、英國港僑協會創會主席鄭文傑指，「守尾門」目的是「唔想有人用呢個方式入嚟危害英國嘅民主制度同體制」；有英國政界人士更表明，會力阻香港警察及公務員申請。

全文參閱：

一定要啦 藍屍都要blk呀

公務員

up

一定要禁公務員，然之後打死中國經濟，打死聯繫匯率，等香港工資水平跌6成，咁先有用

就好似二戰納粹
「我無參與殘殺猶太人」
絕對唔係為自己開脫既理由
協助極權， 為暴政服務一樣有罪
公務員條路自己揀， 唔好諗住食兩家茶禮
收完港共錢就可以移民

咁醫管局做嘅醫生護士算唔算

公務員又做左condom

抵死

我一早話篤尿黃係無用
英國佬都睇穿班人口講支持民主,民政成班咪迫害議員搏升
食環狂滋擾黃店

飯民班垃圾同大劣屍會信唔過,現在仲幫緊司法迫害護航
已經有人篤柒垃圾公務員

香港人 反抗藍屍曱甴

你真係當人地唔識分咩

公務員88

激死黑警

黑警：好嬲好嬲

啲AO宜家辭職得唔得

條友9成係受影響人士
故意拉人落水製造壓力迫英國政府轉

Too late

一定問過往工作證明

借個位 會員標籤功能

會唔會有一大班公墓完辭職

公僕都計又好似過分咗

消防救護郵差

六十歲以上都應該禁啦

唔知係狗定公墓員呢

之前好多人幫公務員SPIN架
話咩做既位唔會做惡行
根本就算係食環專搞黃店，人地都可以當你係共犯

正常移民都唔接受公務員 點知你係咪幫政府做間諜？

有冇辦法搞埋啲藍屍
唔可以比佢地走到

黑警加宣誓過配合國安法既

港共黑狗長留大灣區

公務員子女都唔應該有

根本好多公務員就係打住唔關自己事，唔會上身既原則幫共狗做野
例如成班民政署既垃圾咁
唔通真係以為執行命令唔會構成責任咩

抵死啦
係黃嘅公務員自己同home office慢慢解釋啦
你話自己你係黃係無辜？我做黨員然後講聲我係無辜 咁又得唔得

喺RTHK做嗰啲點計 基本上佢哋都抗衡港共

LIBRARY抽起政治書
民政DQ議員, 抽起議員已用左的開支
食環迫害黃店

邊個部門無份
初選老房派人去攪事

狗狗
公務猿

去得都辭職架啦

醫護？

不嬲呢啲情況都係要自證清白
打極權政府工係要有自覺
即係你連最低限度既工會都無入，人地點信你

倫敦市長候選人Farah London在twitter表示，認為要拒絕有份鎮壓港人的警察和公務員申請入籍，更點名警隊的陶輝和莊定賢，形容兩人是「罪犯」。

去到英國有冇得投佢？
但我搵唔到倫敦市長候選人有呢個人

一早有大把港英孽餘做狗比左BC佢地
點攪埋佢地呢班戰爭犯

得港台可以冇事

美國講過記者會收

有幾過份? 最有能力罷工就係佢地，有冇做到?
現在要証明自己清白就集體罷工先再講。

親戚係食環高層 口講中立實際得閒攪鳩黃店
區選後特別多呢啲所謂中立嘅公務員 因為唔想比人排斥

得你唔識分 醫生護士係專業人士

有份強姦女示威者的人都無認

一日交唔到人係警總做ADMIN野都只能夠當有份

自從強姦案爆出,堆食屎狗人人話做文書後勤

好難驗證喎

若果佢冇得用bno入境 但係海外續bno又得唔得

消防 救護？

覺得應該會禁某職級、部門 例如AO 新聞處果堆
冇理由依頭寫完強烈譴責英國干涉內政
轉頭又可以去英國 點知係咪千人計劃

太遲了！

醫生護士幾時咁有幸俾港共當係公務員啊
冇事就分清界線唔俾HA員工拎公務員福利
而家有事就想拖HA員工落水
唔好咁核突啦

罷過又畀人當睇唔過
慘

新公務員工會嗰班應該另外，其他wfc

單身女人帶埋個仔一定要check埋前夫背景, 幾時離婚等, 唔好比班黑警同老婆假離婚

係抵死架喎 仲想食兩家茶禮?
連工會都無入 8萬新制得3千人入會 仲好意思話自己黃

公務員好黃架喎

渠務署同水務署？

淨係放醫護
其他都要禁

好似有分公務員既醫生護士(舊制)
同普通合約(新制)

過份？國安極權法通過咗，嚟緊要簽名效忠中共，公墓員乜嘢表示都無，近排反應最大嘅係要求home office

跟港共機制凍薪

push

講到你話事咁

曱甴真係唔洗諗
成隊應該只有極少數拎到APPROVAL
其他都唔會有機會走
因為就算有證據都好難證實係咪自己偽造出黎
有極大公權力既後果就係，如果你TEAM人無人信，用呢啲權力做既證明都唔會有人信

衞生署囉

公墓員好黃

天文台？

一定要啦
唔可以比佢咩着數都攞哂

ACO 係咪無機

一定要有審查啦

仲有衛生署

唔係公營機構入面做都算？

醫療系嘅都勉強算 唔好講到消防好黃

公務員禁啦

Popo們留返香港擁抱大灣區啦

澄清返
醫管局唔係政苦工
衞生署先係
基本上醫管局好安全

你睇下張竹君肯唔肯爆多啲回歸群組同黑警群組嘅料，同當初有無為香港着想用科學根據迫令港共封關，而唔洗醫護做condom

如果rthk做普通文職個啲呢

一簽名效忠中共人哋唔俾你入籍好正常

Adolf Eichmann, 國家同人民既共同價值，仰賴既信念本身就係平凡既邪惡

一講公務員既問題就PROVOKE好多人出黎話唔同部門無做咩
去反證外國搞公務員有問題
但係如果外國將港共支共當做極權國家處理
你幫極權政府做野，不予簽證唔係好正常咩
唔好因為件事關自己事就盲左，要諗下點處理

之前嗰條721白衣人呢。充公後送返支那。

官校老師都係公務員
制裁教畜

唔係公務員

公務員梗係冇份啦
一班投機分子
口講黃 內心好中意做政府 好撚穩定

認真處理呢個

老師算唔算係公務員

新公務員工會已成condom，出盡力，又聯署又集會，仲要比人歧視

公務員口講黃
但幫公產黨打工

呢刻辭職仲有冇得掹？
變相鼓勵公務員裸辭

救護係under消防wor

之前公務員集會都有好多人

希望大家都唔好放棄公務員既手足

幫共產黨做野
黃就辭左職啦

真係做撚左公墓猿喇今次

Btw 而家881晴朗訪問緊葉劉講國籍身份問題

冇人講過消防黃
只係肯中立做番自己野

之前金鐘爆閘拉班比狗圍住既手足出黎又唔計？？

試下先，反正唔辭一定冇
一辭就分裂國家

又打飛機 實行到先算啦

D尿真係好黃

放心。當年為慳皮，切分衛生署同醫管局，前者公務員，後者公司嚟

點解郵差都禁？

公務員兩家都食晒

想左右逢源，香港人特徵

但而家無呢支歌仔唱

係，有d位係服務市民既

但人地醫癌症都係一刀切

所以比盡咪比埋醫療系嘅過去 人地都需要

醫管局班高層都係仆街黎

就係要呢d

一係辭左，一係遲左，無機會架喇

一陣又有人問

點解衛生署又禁

咩事
連登d風氣轉得咁快

同高官拿外國護照一樣
幫共產黨打工
但有外國藉

第一日上連登咩

美國：
納粹同蘇聯前線軍人（蘇聯策動波蘭卡廷大屠殺同吞併波羅的海三國），冇一個是無辜的

張竹君隱瞞疫情資料導致平民死亡風險大增

笑撚左
有話果到一定係全部公務員？
18萬人有幾多人參加公會
收政府$仲禁撚多野講

仲有保皇狗同新港人

咪咁多如果啦

係收共產黨錢

仆街都好
唔係公務員就唔係公務員
問責官員都唔係公務員

醫護罷工收過特衰正苦封信，要解釋點解缺勤，籃屍又話＂黑護＂，今次閰王貼變護身符，keep 住封信証明自己＂立場＂

郵差派信俾支那人
醫護醫支那人
消防唔駛講
大大聲話曱甴

背後有做野有罷工集會個d最慘

乜都冇做話自己中立個d最撚仆街抵
海關 入境 懲教
幾個fd做紀律部隊 訓撚左成年咁話乜都唔知唔關佢事

做ngo 個班同公務員差唔多待遇
又唔係公務員，爽yy

十個入面都無一個 點幫？辭職囉

它們的家屬呢

有無資料？

英國佬終於同我一樣屌鳩班公務員

連登仔：針對公務員就係五毛

可以參考我另一個post
極多公務員想做兩頭蛇

大把公務員係咁

係咁LOOP唔同情況
我又唔係英國BORDER CONTROL同HMO
我點撚知佢點SET條線
係都要繼續幫港共做野咪要承受返個後果囉
其實走黎連登咁樣都唔會救到自己

好呀

收共產黨話自己黃
無恥到
我係共產黨都清算佢地請番班紅嘅番來

仲要禁埋獻世派、所有港共問責官員、行會成員、歷任特首，呢班出謀獻策破壞香港、迫害香港人既打靶，一個都唔可以漏

好多郵差都藍到黑

其實醫生護士專職醫療唔洗擔心，因為大把國家去到，但醫院裡面都有其他職位，clerk、HR、finance、工程、保安、ward入面啲姐姐、仲有好多好多

講到好似連登仔批咁
仲要個source 係蘋果，隨時係fake news

HA唔係公務員
唔好咁核突啦
加薪冇佢地份
有事就想拉人一齊沉

尋日仲有條友同我拗咩HK Watch會幫手case by case咁查

你除左醫護其他宣左誓既點可能比你移
個個部門人地都有晒証據你點樣打壓香港人

呢d咁出位
點會唔禁

好多非公務員藍屍又點ban?

求其啦

其實點解會覺得依家做公務員可以任意穿梭

97年打後做過政府既block
同以上人士有任何親屬關係既block
有案底既block
咁樣先可以揀出最純正既hongkonger

講到明或
何fake又有

連登唔屌得公墓猿㗎
你實係PR又想分化公墓猿
我哋香港啲公墓猿好深黃㗎

冇宣誓呢？

睇下邊范啦, 同政/警有直接關係果d一定bam

食兩家茶禮就預左有咁既後果啦
係咁如果如果會唔會難睇左D
同埋国安法前連登仔已經有叫過快D辭職

之有*

冇返過工喺屋企做廢青都唔得

記得搜集資料呀

早排醫護話跟政府一齊凍薪
都要比個醫護屌

走得好走喇

除左同醫療有關既公務員之外 其他公務員根本冇一個係無辜

我搵唔到蘋果講果個倫敦市長候選人係有參選

嚴格把關

無錯
上頭叫你做嘢
你有權利做幾多點樣做
啲仆街食環/房署職員就做到最落力
成日針對黃店同區議員
你都係幫兇咋

呢個moment 正常都唔俾公墓員啦

ao平時幫港共寫咁多新聞稿演講稿仲諗住移民？

好波

一早話左要盡快QUIT
佢依家擺到明係用香港政府做醜人
一日繼續做落去，只會令自己FILE不斷花落去
真係想走就一早應該QUIT
又咩搵多兩年錢先走，到時香港直接一國一制，外國會唔會唔將你當間諜呀

新入職果班公務狗
要簽國安法支持書
呢啲仆街唔制裁無天理

根本無可能逐個CASE查,資源問題

你幫納粹做野就預左

差佬有宣誓要效忠共產黨咩？
有啲野唔駛下下做出面 大家都心知嘅

幫政府打工=支持住極權政府運作=幫兇

識好多公墓園上埋前線 做校巴 次次遊行有出 大罷工有罷

可以屌佢地幫個仆街政府 唔撚辭職 做人隻狗

當bno有得平權去英國 果班友我相信大部分人都繼續做港共隻狗 唔會去英國

但大家手足 可唔可以唔好分化 唔好當佢地condom

兄弟爬山 各有各做
勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

又當口號呀？

如果係咁 中資既員工係咪都要禁呢？
幫中資係香港搵錢拎資源

有幾過份？
如果林鄭係一條友，冇公僕配合，香港仲會搞成咁？
呢個政府可以逼害到香港人，全因為有公務員幫手執行

納粹德國班公務員都係話自己打份工，被迫聽命令，但實際係到1944年先倒戈，仲要幫手燒文件

淨係黑警啦好嗎，公務員好多無辜嘅

事實

呢班人就算比佢地去到外國都唔會有朋友
人地問佢係香港時做咩職業 佢地只可以er..er..er

應該做中資公司既都禁啦屌

唔好

咁中資公司同藍屍開嘅公司呢
都係幫共匪做野
黃就辭職啦
冇人幫佢地做野中資冧左啦

當乜鳩野CONDOM
依家就係教佢地點樣保住自己
依家就係去到要選擇既時刻
唔怕得罪講句，袋緊錢入佢地袋咋

移民要交銀行記錄
入數就出事

都仲未有人答到我
最大問題係有交稅嘅人
公務員冇錢會幫人做嘢？
問題出處係交稅嗰班俾錢

咪係
真係d尿好黃

做過啦
10萬公墓猿入面有幾千個

你哋真係咁憎我哋

要啦

你prove你真係黃既英國自然俾你過啦
把口話黃但係幾乎無出過黎個D垃圾

你咪去問英國

笑死我，我好有興趣知道鬧公務員嘅人份工有幾黃

有無人可以分享下？

利申：非公務員

上個月有已經report左 呢幾個月得閒去sent嗰個欄目copy and paste再report多幾次

理得佢走唔走 我廢青嚟得閒冇野做就玩下email

D尿夠哂黃

啱

咁中資公司果班仆街呢

辭職喇on9仔
份糧重要過條命呀

啱啊 曾經做過都要禁

E.g 老麥pt

一定要查三代

離婚了都要查

不嬲做呢啲工，係呢啲時期都係要自證清白
但咁樣係好撚柒難
所以為左避免呢啲野，先要盡快做選擇

咁佢話淨係放醫護嘛要ban就ban哂啦

唔好俾佢停！

做公務員直接收共產黨錢搞香港人

不過事實係有6成人係黃
罷過工嘅1成人都唔知有無
仲要當時係後生揾命搏幫手塞路接放工
嗰啲又計罷工？

屌你班公務員諗下你當初為咗咩入職先啦
咪就係鐵飯碗，諗住一世無憂安安定定，仲好撚有優越感，笑鳩私人巿場班友做牛做馬仲要驚比人炒呀嘛
仲有，你幫得個極權港共政府打工，唔通你內心真係有民主自由公義咩
扮黃迎合潮流咋你地
你地一世無得移民歐美，對你地有乜影響啫
反正你地一開始已經諗住一世留響香港買樓退休做既得利益者
咩話？想幫仔女鋪路去外國？嘩食哂兩家茶禮咁你同你地口中班狗官有咩分別？仲想扮黃？

英國自然會VET架啦
不斷每個DEPT都問有乜撚野用
依家係英國決定咁做呀

全體公務員又過分咗

佢哋都係打工仔
所以其實所有打工仔都係藍絲
支持禁止所有返工既人入境英國

應該任何本人或親人 做過中資公司 做過公務員 做過藍絲開既鋪頭 就全家既bno廢除

其實都有啲parameter睇
以前頭條新聞係一個

鏗鏘集會係下一個
因為鏗鏘集成日攞獎
如果chinazi夠膽郁佢你都仲唔同rthk割蓆嘅話
我都只可以講睇路啦老友

出於擋spy角度都要咁做啦

放心
係下個連登批鬥目標
批到2021年
應該得10%人走到

五毛狗想套料

推 香港黑警 港共庸官 腦殘藍絲 保皇狗奴才一律都要留係大灣區共享榮耀

咁都計

咪係
點知佢係咪spy
直接收緊共產黨錢

一定要逼到公務員，警察，子女全部返大陸讀書

辭職啦咁多野講

啱啱仲要凍薪
DKLM

真係應佢都傻

稅務居民直接俾錢搞香港人

但公務員無宣誓過

打工仔有得揀hea做/扮做咗
但佢哋就係無
只係諗住上頭叫我做
唔係我責任

你咁講林奠都係打工仔咋

公務員成班垃圾收皮啦

凍薪有咩問題 跟政府

消防、救護好多手足

幾千個可以過英國，有哂証明，唔會係condom。

公務員，消防都有

咁你咁鬧英國分化囉

都改變唔到英國點名屌HSBC

做HSBC同中銀都一撚樣咋

共諜

應該交過稅同差餉都唔畀去
因為有份資助呢個政權

我唔交稅犯法
公務員可唔做呢份工係咪犯法

公開入工會先可以豁免

公務員又然

為極權打工仲要話自己黃既人
唔洗問嫁喇 我寧願比d垃圾藍絲去英國
起碼人地立場明確 無咁虛偽

好難講呀，黑警同公墓猿講緊十幾萬基層人士，咁多人一次過入籍，會影響到本土英國人既福利，就好似大陸每日150個落黎香港咁；相反呢班膠官為數不多，未必咁影響到佢地本地人既生活，分分鐘反而放生佢地都唔出奇

連登仔啲憤清唔洗咁認真 唔出黎扔氣油彈都唔可以叫黃 最好罷工罷到比人炒食西北風

你知唔知道你嘅邏輯錯咩
係以偏概全

落實咗再加入

林鄭都係打扮工姐
放過佢啦

甘又好難
幾撚多手足係退休公務員子女

u burn i burn

大撚把黑警有BC

黃就揸的士搵現金pay嘅工啦
成班碌柒
仲幫中資同藍屍打工

應該會話自己做NGO

對機構自己有利就跟政府
早幾日出公告話支援員工有得wfh
點知申請手續仲煩過移民

根本待遇仲差過公務員

第一次見呢種邏輯喎
你咪問下英國囉，點解唔禁止所有交稅嘅香港人入籍？
真係笑死人

支持
同埋試過搭港鐵
試過俾錢睇急症果啲
全部都要唔比走

收政府咁高人工有代價架

開始寧願讚藍絲啦

禁埋成班藍絲

平庸之惡

一係入咗公會個幾千個可以括免囉 入公會個幾千個都算勇嘅 其他個啲話咩自己黃呀乜乜柒柒嘅又收撚皮啦

做醫院係難wfh
唔通做狗又有得wfh咩

Agger

你唔識辭職㗎？
可以拎綜援，唔使交稅
你咁樣都叫黃？你條底褲就黃
經濟支持政權

你一定係公務員啦
激到跳晒腳又語無倫次咁

真
公會果班就真黃
其他算啦

銀髮手足

公墓園搞罷工？
你睇下顏武周而家畀人迫害成點
你班連登仔點幫到佢？
咪又係得把口講支持

呢位好似只係商界智庫嘅CEO
都唔係市長候選人
響Twitter 打咗一段仔嘢
蘋果就當官方嘅消息

咁佢又話歡迎員工hfw？
如果難就唔應該出公告

擺明係啦
收共產黨錢仲大大聲

識幾個公墓園
已經plan好哂會繼續喺香港幫港共正苦打工，搵錢供仔女去英國讀書
冇呃你，個個搵緊6-7萬一個月，你想知我講埋咩部門你聽都仲得

P牌仔
唔小心俾咗三毫子你賺

Block得完全唔關事既公務員（水務署、渠務署啲低級職員）
無理由唔block埋退休公務員所有親戚

又係打份工論
照你咁講黑警都係打份工咋
你點知黑警前線冇黃
佢地打手足已經打得細力咗㗎喇

唔該大家幫幫英國手
送藍絲 小粉紅 警察返中國享受

就算佢地去到呃到一時呃唔到一世

最憎食兩家茶禮嘅人

仲用港紙已經係幫兇啦
如果之前兌美元行動成功嘅香港一早冧左啦

幫中資/藍絲港資打工既
一律都block
Block得普通公務員
唔係唔block中資/藍絲公司啲打工仔掛

柒婆全家都英藉禁左未？

正呀

做得公墓員都係想搵餐安樂茶飯食姐
我又覺得唔好趕盡殺絕
至少有入新工會果班唔應該受牽連

自認黃但只限食黃店果班比多次機會你，快啲用白紙黑字記低自己反抗過藍屍上司乜野命令自保例如DO拉隊走人時留低之類

啱啊 公務員子女都應該要

係咪仔女都ban

有案底要睇你係犯咩罪先啦
政治罪又Block咩唔通

5你條命

連登仔幫藍絲中資打工係度鬧班公務員

50步笑百步

咁公務員唔識辭職架？
唔辭職幫港共政權做嘢，就要承受後果架啦
又block一隻

呢個會員話搭過港鐵嘅都要制裁喎
一定係心急到痴咗線嘅公務員啦

呢排好窮？
咁努力賺3毫子
你屋企係唔係水浸？

呢d無問題呀 咪由佢地照比non-eu價
但係一蚊福利都咪洗旨意拎

所以大家要努力啲搵仔

狗隊都有白警
鬧人黑警死全家都係以偏概全

而家擔心佢地叫佢地辭職wor
外國政府批邊啲人到我地管？真係好想移民，醒嘅都知盡量唔好同中共港共有關係啦？

出嚟行預咗要還

連登仔話呢幾千個代表哂香港全體公墓猿㗎
唔好再屌公墓猿啦

咪鬼應佢啦

咁講啦
如果普通低級公務員都要block
我睇唔出唔block 中資/藍港資員工既原因

咁係因為冇集體罷工

醫管局唔係公務員

咁消防呢？
官校老師呢？

仲講犯法 衣加手持觀星筆都犯法啦
遊行示威衣加港共都話你犯法
黃就辭職搵出現金嘅工啦

收啦
AA狗

睇得出你好嬲好嬲

你除左識屈人仲識咩

好多黃公務員架
落閘一定好多人quit

我又覺得仔女未必
佢地話由另一半帶仔女去英國，自己留喺香港

其實要block埋中資員工子女同親戚
中資同共資根本冇分別

衛生署？

又批鬥公務員，你班友唔厭㗎咩？

RTHK

做太空人好易離婚

希望過去工作證明唔好正係比得一年咁少，如果唔係好易洗底

現職都話抵死
97年做公務員都幾無辜
有啲手足未出世已經比人DQ

同埋如果block得低層唔關事既公務員
中資/藍港資員工必須全封
例如中銀、美心、吉野家呢堆公司既員工
總之唔係打黃店工既一律全封
只要曾經收過中資/藍港資任何人工
必須全封

英美多次開聲屌柒hsbc

要block我一啲都唔會覺得出奇

除左入新公會個班 無人話過佢地係同路人
只係成班公務員出黎圍威喂

隊友日日放工揸多8個鐘車
又運野食比理仔女
成班垃圾冷氣軍事係到屌
收皮啦

交稅果時就忽然守法，笑死

唔夠人講又用P牌說項
真係loser
打政府工真好 一日到黑唔使做
你份糧我出俾你架 叫聲主人先啦

提案給蔣麗芸：由政府提供公務員名單交給英國取消BNO

支持ann 姐

收政府錢但服務對象係公眾所以覺得自己冇錯
本身已經under政府幫政府做野啦
唔係政府駛俾咁多福利公務員？
有好處就拎到盡，出事就想辦法spin到唔關公務員事
同藍絲一樣咁自私

依家除時過左去之後都無得再真人見面

都唔知呢到班扮黃公務員反駁乜撚野
香港成個抗爭不嬲都係跟哂歐美自由世界take嗰條line
歐美自由世界而家要你同港共完全割蓆，你唔割大家咪當你敵人
就係咁簡單
唔滿意既你咪唔好話自己支持抗爭者、支持民主自由公義，做你既狗奴材囉
駁乜撚野啫響度

你岩
我講漏左
藍港資/中資員工子女、親戚必需全封
連登仔咁鍾意攬炒
我睇唔出藍港資/中資員工同水務處/衞生署低層ACO既分別

做公務員咁耐就呃飯食咁耐
有賺啦

你識條撚咩 做龍門水吧佬先叫黃呀

其實根本就有班唔係公務員 鬥黃踩公務員
咁啱而家英國有人話唔收 就話佢哋唔黃乜乜乜
講到好似公務員藍過私人工好多咁 去抬高自己
根本香港各行各業都大撚把藍絲架啦
第日你夠可以話中資公司都係中共支部 所以入面全部都係藍
黃唔黃唔係睇收邊到人工㗎 攞紅色資金抗爭 唔好咩 好似港台咁
出嚟示威唔同又大大聲講出嚟咩 好多嘢都要靜靜雞做架啦 如果你老闆係藍 知你黃會炒咗你 又有幾多個會大大聲話自己係黃㗎
至少飲食同旅遊業一定多藍過班公務員先啦
利申：支持英國做多啲審查 就咁攞係咪公務員嚟filter係唔夠㗎 香港起碼有幾百萬人係藍絲 最基本social media已經好多嘢睇

良民證唔使
要一年工作證明

按nazi 標準呢班人都要坐

睇自己既post啦
露底啦

咪係
入得政府做即係入共產黨
都唔知仲駁咩

要整個branch chart先知邊D要上身

2個字
妒忌

衣家先知全地球只要連登仔講兩句就可以控制到？
如果唔係點解咁多人話連登仔惡過共產黨
我哋連登仔真係有實權㗎
只要上連登講兩句就可以改變到外國政府嘅政策㗎喇

你真係好嬲好嬲
嬲到痴晒線喎

班公務員 一係就高級狗官 真賣港

一係就一班想搵夠錢就移民嘅中立撚

抵撚死

如果公墓員想去英國移民, 最好梗係準備好黑材料做金手指啦
唔係你想就咁拎住BNO唔洗表忠就移到民呀? 唔好唔記得你幫緊殺人政權做野呀

入左新公務員果啲都要ban啦
佢哋有幾耐冇出過聲，wfh又係到呃人工

我係aa死全家啦
做公務員做到要老屈人

大陸仔：香港人妒忌我們

一撚樣

on9

中美和好未

咪臭系

港共有當ha係自己人咩

水浸你不如你救屋企好過啦
三毫子幫你唔到

如果按封全部公務員邏輯
邊只封HSBC
至少要封哂幾百間中資/藍港資

.gov唔代表係公務員架喎，例如規劃署啲trainee 都唔係喺公務員體制入面

人地stay with hk個個都有損失有負出
但公務員就想繼續有工返有人工加

唔好講廢話啦
話自己死全家就死全家咩
AA狗

兩登咁憎大交合
肯定屌到佢地留低

你錯重點 呢家係講緊公務員協助政權打壓自由
私人公司為錢為奶中共條水 咁係咪英國有份做中共又要趕出境呀

PTU1234
•
16 日前
想問下各位in過政府工既
通常in完幾耐會有通知？
有無成功既人可以分享下係用信/電話定電郵通知？
通常係成功定失敗既candidate 收到結果先？
感謝各位

最好笑講果個只不過係倫敦市長候選人

你咪同英國反映下囉

政府津貼學校老師係公務員喎

公務員一向難移
你assume效忠緊自己個政府 仲俾你過去？
最緊要係人地自己國家唔俾你去係人地既權力

佢都幾過癮
佢話公務員只係打工仔
所以所有打工仔都唔應該去英國
香港教育真係執得
走到真係快啲走

又驚又嬲

呢位巴打咪分析得好囉

唔緊要啦
相反如果我唔係aa
我希望你都即刻死全家啦
做公務員做到你咁廢
共產黨請你真係岩哂

成班係到打稻草人嘛
明明係叫公務員睇路QUIT工保平安
變左屈人批鬥佢
連登仔有撚能力阻止英國唔批佢咩

咁都計，咁撚慘

利申︰唔係老師，唔係公墓員，個人認為離呢個政府愈遠愈撚好

而家走嗰啲唔係全部都係想移民嘅中立撚甚至係藍絲咩
根本香港各行各業都有大量藍絲 我敢包單利益至上嘅藍屍一定走得多過黃
所以一定要有社交媒體審查

公墓猿
抵啦，反正你班社會寄生蟲去到都搵唔撚到工

放心啦
我就唔撚信水務處ACO都封
利申私人工考緊政府工
本來實考唔到
最好啲人嚇走哂比我冷手執個熱煎堆

收庫房錢就係架啦呢度個標準

佢哋果時有份罷工？

簽同意書 聲明自古以黎香港都係大英帝國領土 再公開場合宣誓
承認共產黨係非法政權

講緊公務員嗰班

希望大家都嚇走哂
比我冷手執個熱煎堆

好嬲好嬲

推呀屌 賣完港想走？我屌你個老母呀 返大灣區啦

CO ACO EO:

QUIT咗工你養禾地公墓猿？

其他人有冇罷工
果時全香港有響認罷工有冇1000人？

咁護士醫生又有d係藍絲 佢地又識唔識分呢

藍絲走仲大多數過真係鐘意香港既人

好應該啦, 佢地咁愛國, 重咩要去人地地方. 留返係大灣區幫國家發展啦!

唔俾高級公務員入藉好合理，不過中低級就算啦

收啦
你幫政府做過野都當你係

留名睇公墓員連登仔講要不是康文署職員幫你借書book場打波，香港完蛋了

btw 唔知英國當唔當n仔係公墓員呢？

大部分公務員咩都冇做過

支持

WFH呀拿！擁抱大灣區WFH啦

今天最好消息

香港公墓員留係香港吧
唔通比你去到英國又做中立撚咩

張相幾撚型

心照啦
風向撚

睇你咁嬲
應該成功in到政府工啦？
你咁嬲都冇用架
政策係英國定嘅 同我地argue有咩用？

好多分化狗
大家睇路

我覺得最絕係比deadline 今個月底前要Resign
之後再case by case 審
人工高過某個pt就冇機會

咁先可以引起大量離職潮

禁佢老母

無一個係蘑菇

啲垃圾論點
自己論點唔夠，就話唔係自己可以決定
只係喺度食吓花生
收下皮先啦，廢柴

咁你咁講好多藍絲乜都無做過，甚至拖後腿都 freeride 到 BNO 平權

底褲黃公務員， 幫港共政權逼害人民， 有呢個下場好正常

推

舊制好似會比埋錢供子女讀？

你太睇得起公務員啦
有幾多有資格掂啲咩嘢污糟嘢啫 根本大部分都係返工等放工 做埋晒啲英國佬年代都做緊嘅on9 admin嘢
喺藍企業做嘅（姐係超過九成人）夠為錢奶啲奶共公司啦

我都想in到
邊有咁易

一句講晒
有入到新公務員工會嘅公務員先有資格出聲
冇入嘅只係共狗

應該針對AO果班
你攪EO ACO果班有咩意思，EO入邊只不過係admin 打雜黎

公務員100個有95個都係藍或自稱中立
工會數字正正反映出黎
我係英國都唔會俾呢批人移民

果個連倫敦市長候選人都唔係

佢地另一半帶仔女過去

佢個網大大隻字話呢個post 並非公務員，無福利喎咁唔通外判job嗰啲又當咩
利申無做緊

正

教育界大把藍絲啦
做得公務員就係狗

一定要禁哂公務狗入籍. 係香港已經白食白住 仲想扲英國籍? 邊有咁著數 永續大灣區啦

ACO CA都block
我打死都唔信

英國史上最大型航母擬部署亞太制衡中國

以連登仔標準，真係有做過野既係得番入邊坐緊既義士

成撚日不割蓆不割蓆，明明割得最撚快就係連登仔

咁公務員手足們驚閪咩 你話藍生講嘅就驚姐

顏武周係leader，一定會豁免到
想必英國做嘢會有酌情空間
好多罷工後收到警告信嘅都可以證明自己支持民主自由
所以話好人一生平安

呢家即刻入lo,得未

佢哋就收皮啦
國安法後冇出過聲

有事就話自己做打雜
平時睇post比人話係咪overpaid就話自己係撚咁威武
笑唔笑死人

根據連登仔依個標準應該除左有罷過工既人之外應該全部都block

professional grade好多係私人公司俾政府r入去，要出返黎有幾難嗰啲入政府個requirement仲多過入私人公司

今天最好消息

香港公墓員留係香港吧
唔通比你去到英國又做中立撚咩

樂觀sir 支持你

一齊清算
袁爸爸都話9000萬黨員一個都唔可以放過

佢地係overpaid,但係就算係EO只不過係做下批下錢銀野果d admin 野

大家諗下，例如祝君bb 退咗休想移民

十幾年前做過

好難怪全港都憎公墓員

因為著數佢地拎哂
又難入
同埋平日前線又懶又閪
又逼害市民
冰封三尺 非一日之寒啊 尿黃手足

宜家只係投資失利
班公墓員就係大貓散戶咁出嚟嘈

英國佬仲熟過連登仔啦
呢個公務員制度佢整出嚟嘅
咩人有料到 咩人係茄喱啡佢實知㗎
不過喺軍器廠街、添馬返工嘅就睇路囉

但申請文件好似冇要你交工作證明

抵撚死。公墓員

啲外國政客睇到連登就會以為得公務員係藍
根本連登就係一個唔可靠嘅平台
對香港人嚟講 一定越少審查越好 先可以幫到國際線
如果要睇晒祖宗十八代 最尾都唔知有冇五十萬人走到 外國政客更加無誘因幫香港人

呢一句論點即係平時寸嘴嘅就冇得去
咁陶傑呢啲成日抽倒乾塘嘅，一定要做共產黨啦

咪係

岩丫
咪撚比班公務員移民

其實普通公務員只係做普通對市民的服務
冇打壓市民
阻止/改變唔到高官的決策
反而d 高官打壓
唔俾佢哋升職

【逆權運動】
逾4萬人現身公務員集會逼爆遮打
出席者來自13個政策局

【抗暴之戰】新公務員工會主席顏武周
遭免去署任降回原職 質疑政府理據促解釋

太遲

公務員家屬都應該要禁喇！

不過我估香港政府有反制措施就係自己禁自己先。

我諗application點都要你寫occupation啩
Bank statements都睇到你邊度出糧
見到HKSARG就解釋唔到

所有公務員不能擁有外國護照？

點呀仲work唔work from home 開心
唔入工會呀拿
入完唔投票呀拿

其實你入得政府做就等於要效忠依個政府...話自己唔關事個班公務員留番同個官講

咁已經係 BC 既林奠又點計數呀?

係效忠共產黨
呢個好正常

林鄭自己無bc
屋企人有

成班做唔到公務員既廢青重係到拍晒手掌咁
就算要要禁都係禁首長線果班
唔同做個aco仔又唔比入咩

同藍絲中立撚割有咩問題
公務員係黃就唔係只得3000人入工會啦

BD都好似有揸正黎做 捉班垃圾潛建

醫護大把藍絲啦傻鳩

咁講法做中資機構果班都要禁埋先得

兒登仔：我唔知 我睇唔到

真係有良心其實會quit 左份工, 2016雨傘之後keep 住有人quit

入工會就唔禁，就係咁簡單

最撚危險係班 公務員
自己唔入公會對抗政府 做政權下既走狗

呢班人一定要禁

點解唔得？

應該禁97後入去做果啲
97前入係直到無聊寂寞英方公務人員 幫英國做嘢 幫英國做。跟住而家禁佢哋 有啲搞笑

你咪向英國請願囉

黑警走唔到架喇
邊個俾信辭職
咪俾自己人督罪證拉去坐監囉

拎體市場脫節人工係要還架喇

公務員黃色公會得3000, 醫護罷工人數都超過佢地成倍

老實講而家做緊啲公務員 點會走

要家屬都唔可以呢個先係戲肉，好多大陸官員都係俾晒D資產佢地D2，3奶，子女擁有外國籍keep錢。

大家快啲cap低藍絲言論

唔好當免死金牌
早過97入去唔代表係黃

房署又有份迫害你咩

中國香港咁好點解要去英國

或

全部都係頂層決定，犧牲左d細既又黃既播 （大把）

是非不分？

之前睇轉貼果班中國人comment都不知幾想禁晒黨員家屬移民

留響大灣區最好

公務狗

公務員有幾多喺港英餘孽，當初你英國水班人留任，20 年後你唔俾人返英國?

認為要拒絕有份鎮壓港人的警察和公務員申請入籍

成班唔睇內文，唔係講緊全部

公務員又話禁
睇黎移民既要求逾黎逾高

放心遲啲有宣誓幫手確認過會

最基本要做政治審查
唔係低級就冇事

777都係聽習近平話

你話公務員黃色公會人數大量又話姐
個個靜靜雞食下黃店就話自已係對抗極權既一份子
連入公會都唔敢

加埋律政司啦，佢哋嘅惡行唔會輕微過班死差狗

97前個班隨時先係港英餘孽
飲英國奶水大，做到今時今日掌權啦，然後搞到香港赤化得咁勁

咪撚比黑警走啊

郵局呢？

宣誓明志

唔租議辦比啲區議員，你話呢

我寧願英國一口氣ban晒所有公務員再另外酌情處理個別case好過

做咗廿鳩幾年，2019之後就叫協助極權

淨係一哥比卡超好嗎
好多黃警迫於無奈咋

體制內出少少力都唔得？ 識人做防暴專登跑慢d 放走左幾個手足

i cannot agree with you more

前排連登仲吹奏 政府工

屈穎妍好似去左英國

唔講重以為你有份制定政策

笑撚左 個個都係自己比人逼冇權力
咁大家都唔好怪林鄭啦
佢都係為左保住條命仔先聽雜總姐
全港都有得移啦 個個都係比人逼

個文宣婆婆比房狗搞到精神病

收皮啦弱智仔

加油。

可能依到屌政府工係同一班人，之後轉頭遞form

低級公務員可能無事 eo級或以上真係玩撚完

水務署，渠務署，土木工程署，規劃署班工程師

睇past employment record, 應該係popo 然後就doj
不過一般既都有危險，好難估會唔會有殺錯無放過，咁多case點個個detail睇

英國人最怕你地 太醒目
做得公務員 唔多唔少好熟成個政府架構
隨時好似 中國小粉紅玩滲透 但香港人用其
他方法

㭍婆同你講佢都係公僕
公務員如果今日即刻辭職，可能英國佬都仲會放你一馬

Eo 做admin 野關咩事呢？係AO先關事

你也糧係HA not HKSAR ma

講真
係人都預見到全體公墓員嚟緊一定要宣誓效忠乜乜柒柒
唔通你宣誓完話buy黨安法呢啲邪惡宇宙法仲比你入嚟英國住咩，點知你係入嚟捉鳩人定乜呀大佬

真

其實大家應該放心，英國玩篩選十分有經驗，佢地對香港政府制度好了解，係神係鬼答幾條問題就知點樣去查啲公務員

97年前好多有返咁上下都有BC啦，洗鬼用bno移民咩

唔知幾時開始做公務員都已經有罪
重要淪落到同班狗差唔多嘅程度
隔離Post有隻狗乸辭職但係晚晚都重係比隻狗屌就捧人上神枱
依邊做公務員就抵撚死 全部都係收港共錢嘅藍絲

一砲過ban哂公務員最直接
睇工會人數數據已經夠

呢個時刻仲幫極權政府打工，抵死啦
如果唔係點對得住坐緊監既手足

英國會考究你做咩？剩係知你地係獨裁政府既一員

今時唔同往日
一定會把關英國政府

希望貫徹執行 港共黑警賤畜太可惡

驚你班人做特工

套制度係英國佬既，你估佢地唔知邊d 先關事？

禁埋入境連旅遊都唔比就正

支持

利申：公務員，有 BNO

宏觀睇其實全部都關事放過你只係人情

嚴格嚟講N仔都係幫港共做嘢

可以ban埋舊制退休公墓員？ 好多深藍到發黑

太遲啦 共狗

巴打真係人如其名

亂放同香港政府既人入黎
冇人知幾時收左錢做間諜

其實真心唔關公務員事 你睇吓武漢肺炎Work from Home咁耐 政府都係冇癱瘓到喎 即係話林鄭要做到野只需要極少數嘅部門就可以OK 民政班友都罷過工啦

但係好多公務員喺港英年代加入

比起公務員 我覺得禁藍絲緊要啲

上年四萬人出嚟遊行真係condom

前線狗聽order 做野
白狗點解你又憎埋

撒回林鄭一家啦

但HA啲錢唔係由hksar度嚟？

公務員要主動證明支持過運動先比去

專業人士去邊都得。

屌你 工程果啲又有迫害咩屌你 弱智狗

漁農 渠務 呢d可以點關事

工程果班有咩得罪

一早都預咗啲人唔會睇你做過啲乜嘢判斷你
只會睇你嘅身份去判斷你批鬥你

唔代表係黃支持抗爭者

公墓員預左㗎啦 你話你黃都要有攬炒心態
更何況你係政府其中一員

外國政客睇連登

審查緊係越多越好，放撚哂啲藍絲中立偽黃入去捉蟲入屎忽？打條毛咩
大撚把老豆老母藍仔女黃啦，係每個人睇完家庭再睇獨立先好
再者佢地唔會想真係有三百萬人過去，咁撚多點同自己人交代

應該掉轉，老果班藍到仆街。
拉親嘅公務員都係新制

連登仔又話核爆都唔割，
見到公務員就係咪都屌咗先
幾多公務員手足被捕，未被捕就唔算係手足？
出嚟集會嘅又變晒condom

PR公司真係有啲料到

搵夠ot辭職去英嘆世界

第一批要禁一定係同政府有關係既人

你嘅意思係全體公務員都有份？
我想知低層公僕有咩可以做到阻止777執行政策？

參與過公務員集會遊行 呢個已經可以作為證明

掛8號又比人話廢風
唔掛又比人話官商勾結

Authority 好似財政獨立，等HA 人答

咁寫到明舊議員可以用耐啲嘅，係建制議員睇中有條例可以玩

On9 post.

但97後係入港共做野
97前入港英工作
你明唔明 外交層面睇嘅分別

攬炒只係口號
公務員最終目的係食哂兩家茶禮

個啲大部份有BC，分分鐘係英國住緊啦已經

721 之後民政罷過一次 仲有85 有一半嘅航管請假 赤鱲角單跑運作

Tui

傻啦 辭左職邊個知
幾十年或者好高級個d就話走唔到
做左2 3年政府個d實走好多 分分鍾好多前線黑狗

支持
仲有藍屍要政治審查

同我之前嘅諗法差唔多
自從國安法立左，仲話要公務員宣誓
2020年7月1號仲入職嗰班一定唔會比任何地方收留
然之後就到響宣誓政策正式生效而又未辭職嘅公務員就會成為第二批

唯一仲可能會俾人覺得有丁咁多誠意嘅就係響呢個政策生效前丶主動辭職嘅人，都或者仲有少少情講 不過就應該唔包好黃嘅紀律部隊

有得辭職好辭啦 遲啲宣埋誓真係準備成世留係大灣區

妒忌公務員薪高糧準人生贏家既人實在太多
利申我自己都好葡萄公務員又穩定又咁撚高人工,覺得公務員待遇唔應該吊打私人工吊打到咁
但自己葡萄唔係一刀切唔比全部公務員移民既理由

97前入港英工作2020年特區政府再宣誓
請問外交層面點睇？？？

唔好呀，奴供處，社署，漁農處，民政事務處，運吉處好多同事好黃架

唔可以一蓋而論 納粹嗰度嗰班人冇嘗試過反抗 我哋有 你睇吓之前啲post嗰個感謝公務員嘅參與㗎 係納粹返工嘅人幾時有得到個民眾咁高嘅讚賞

97前果班先最藍

又係批鬥自己人既時候
最好係學生 無業 打份廢工先係手足
所有公務員都係敵人因為你地人工高

97前入去果啲，宜家係英國出糧比佢架咩

之前俾人拉左個D消防同海關真係好慘, 又要俾人拉, 又要俾連登仔笑9佢冇得去英國

我哋有大灣區

你又岩喔，天文台，郵差，康文署都係公務員都要block
無理由唔block埋popo既家屬，呢啲更加要block 啦，一定要black ground check添呀，一check到父母做過公務員都要block埋

警務署好多都好黃架

點解你覺得唔會睇
對外國嚟講緊係越多審查 收返幾十萬個有錢嘅緊係最好啦
我係講緊喺香港人立場
至少如果有三百萬個做到citizen 香港人嘅影響力會大好多先啦
仲有假設會有審查一定會有 除咗黑警之外唔應該一刀切 要做足全面思想審查

藍屍都仲可以扮黃扮民主
不過公職警甴就無得扮，係香港打過咩工叫你拎證明出黎，證明唔到就收你皮

你講康怡花園果單？ 喱單野關房署咩事

已成CONDOM

唔好衝出黎柒，醫管局唔係公務員

得, 回頭是岸

咁唔返工嘅隱青點搞

加入新公務員公會, 一齊罷工啦.
可能仲有機會去英國

因為連登仔唔抵得人地人工高過佢

咁你覺得去過公務員自己搞嘅四萬人集會應該有資格多啲定還是係藍絲？「手足」呢一隻字嘅定義到底係乜嘢？

有堆救護黃
人工係消防黑警比係最低
當日都有出黎遊行
咁撚樣當鳩人CONDOM

講真，收政府錢，個一萬蚊你有冇袋

踢埋大陸人走啦

其實俾人告暴動坐幾年監嗰班先最慘
到時支那可能會剝奪出境權

睇得出
但救護人工都唔算高

佢地唔係5萬蚊起跳既咩

最好醫護人員exclude
然後其他人都算

咁黑警又批鬥
點解唔當警察係自己人？

醫管局都有批舊制拎長糧嘅GS

個腦有問題 一萬😂 等比人屌

屌，公務員有冇打鳩你殺撚咗你呀
傻鳩

都有啲係無bc既
不可有漏網之魚
照ban

明明人人都有機會去考嘅嘢點解要妒忌
人工高好明顯係strategy確保人事穩定而已

取消左現有嗰啲先

有公務員既醫生同護士架清.....

其實入得新公會嗰啲都應該exclude18萬入面得3千幾人入 利申喺入面

入左公會先講

咪撚就係
講撚到公墓園全部都係藍絲咁
講撚到公墓園唔撚係香港人咁

黑警同香港人深仇大恨
可以同普通嘅公務員比咩
定係你覺得黑警所犯嘅罪孽只係收港共錢

睇你半年/全年bank record？
問employment history？

當日公務員集會幾撚多人迫爆遮打反政府
丫屌，成班垃圾連登仔又吹風走出黎
咁撚失敗怨婦LOOK，留番大灣區就啱哂

利申: 我都好撚想係公務員

算啦 班分化撚咪又係我唔知我唔理
英國隻門一開個個雞飛狗走
有幾多人真係關心過了解過比人拉咗嘅手足
依家重慘 做公務員班手足做撚埋Condom

因為而家公務員都要宣誓效忠中共，跟本同黨員冇分別，咁樣禁係好合理

冇比狗咬過果班都要批鬥
想證明自己係黃 應該要出去劏狗

連登仔肯思考就唔會咁多PR同五毛po咁多人推啦
成日要人出警世po先肯用返個閪腦諗野

想問下其他部門嘅公務員對你做過咩？
唔好下下拎班狗比

同意，公務員想去嘅話，麻煩自己提供支持過運動嘅證據，之後睇英國批唔批

係黎緊新入職果班要，舊果啲未駛住

認同

全部都抵撚死

on9, 政府本來屬於人民，而家係冇普選所以比啲奶共狗把持

如果移民
你覺得鬼佬會幫每個人背景審查？

如果唔一刀切
點樣堵截黑警去英國？

老果班先係藍到仆街

政客會自己學中文咁收風嘅，就算學緊都唔係咁收風
邊個政客連登收風你比個例子我
香港人立場想英國比地再重建香港添啦，三百萬人影響力頭一年有一半走先再講
我冇話一刀切，我係話審查越緊越好你話要全面咁咪同上面越少越好自相矛盾，香港人立場都係咁話

咁啦，身份證唔係AZ都唔合資格啦
AX都唔俾呀AX之前都係CX咋

個個聲稱黃 但最後咁少人入新工會

公僕唔禁成何體統？

支持

日出

廢話
講到尾都係under做野既人

抵撚死

返工繼續收order做野

咁衛生署做嘅醫護點計呢？

我冇BNO呀屌，
收撚哂佢就啱

個D唔計
都係逗政府錢

抵撚死啦wfh呀啦

ACO

老實講禁埋公務員好正常，人地點知你係咪共諜，依加香港政府就係等於共產黨呀嘛，擺明就係傀儡黎

但佢地好驚比人話佢地
唔知點解

「平庸之惡」的概念，是由猶太裔著名政治思想家漢娜.鄂蘭（Hannah Arendt）提出。她認為罪惡分為兩種，一種是極權統治者本身的「極端之惡」，第二種是被統治者或參與者的「平庸之惡」。

第二種比第一種有過之而無不及。對於顯而易見的惡行不加制止，或是奉命參與，就是「平庸之惡」。如趙高指鹿為馬，群臣點頭稱是；納綷建集中營，人們應聘建造。這些都是典型的「平庸之惡」。

「在政治中，服從就等於支持。」－《艾希曼耶路撒冷大審紀實：平庸之惡》

無錯

過去十年做過都唔得

咁你覺得「香港民意」邊度睇返嚟 都係社交媒體架啦
當然唔會係政客自己睇連登啦 咪都係靠助手同國際線手足翻譯同整合
仲有越少審查無疑喺香港嘅角度係最好
對想走嘅香港人最著數 亦都對國際戰線最有幫助
多啲藍絲走更加對香港形勢有幫助添
只係喺外國嘅角度 會有俾人infiltrate嘅risk啫

警咩世
公務員自私想食哂兩家茶禮係人都睇得出啦
駛撚PR五毛幫手推咩

水務處？郵差？

希望英國有份真罷工醫䕶名單，能俾佢地入藉。

呢個玩法先夠絕 你呢一刻一次過ban哂咁班人反而因為比你過咗棟而做得更癲
要保持住手足唔好建立咁多嘅敵人呢點去睇 令個班係政府做緊嘢嘅人大量跳船癱瘓運作先係正解

係黃既起馬都有入公會啦 公會都唔敢入得果三千人
就唔好話自己黃
分分鐘公會就係逃生門

睇黎pr工作之一係要公務員聽政府話

成班釣哂出黎，block得

公務員自己揀

正 感謝

醫護唔洗放，因為醫護唔係公務員黎

最簡單, 拎埋份Warning Letter同埋當時聯署做證明
正所謂有圖有真相

有參與罷工既都應該會優先批入藉

移民政策嚟講其實係make sense嘅
任何一個國家都唔會想引入spy
依家就睇佢審得幾嚴，條線點畫
仲有冇機會俾你證明自己無辜了

你睇吓人哋港鐵舊年六月嘅司機都識得叫話 8月show證 好多人都仲做緊港豬 都未覺醒 而家就嚟到返轉批鬥人哋晨早成為手足行列嘅人

哦，你係pr,国安，五毛，分化撚，熱狗

好簡單, Background check一覽無遺
再唔係好似港英時期考皇家警察咁
查三代

打到出面天花龍鳳以後都係最盡比個三仔你
留低啊啦

有BC 即係英國人
佢晌香港犯左反人類罪
英國就有權處理佢地

唔係話condom唔condom，睇下啱啱San Francisco 支領館單野，可以預期任何一個西方政府對支，港政府背景嘅人都一定睇得更緊

衛生署

其實依家好多post都仲係查緊三代

推，食兩家茶禮咁開心吖

其實個集會都大半年前，依半年發生左咁多事都唔願意離開依個反人類政權既，應該都好愛服務佢啦...
佢地工作上無可避免都要配合打壓，所以真係唔知依班人仲算唔算係手足，佢地工作上無可避免都要配合打壓

呢樣野絕對要推廣到五眼甚至世界各國審查支那移民嘅時候用

世界上邊個政府會歡迎無工作能力既人移民到自己國家食福利?? 除左香港...

非常好

我係公務員就即刻補飛
喪出黃post鬥黃
一間去到英國都有proof俾內政部睇

廢青都可以老豆老母有錢
而且廿幾歲唔返工走去咩遊歷世界追求夢想呢啲大有人在啦

公務員其實係港共政權一部份嚟, 如果英國咁樣決定都合理嘅

所以我先至問手足嘅定義係乜嘢？開始牽涉好複雜嘅倫理學

都唔知驚乜,真係政治審查開個連登acc已經pass得啦

大佬, 人地英國有權乜乜乜. 唔係公墓咪走先, 割乜9 ? 再慢慢搞lo.
不過我睇死班有錢黃走左之後, 公墓員會變本加厲去民主化.

衛生署都有一大堆RN，EN，MO喎

有好多人避免警犬上門貼ban圖自爆咗或者要求admin刪紀錄

1990年拆左出黎啦，而家醫管局係公營機構黎，唔係政府部門

衛生署都係咩

HA職員唔係公務員。衛生署就係

公墓猿哎唷唷
世界真係無免費午餐

公墓員抵死

或禁公僕
未落實已經當係 用下腦都知唔會全部禁啦
由其是97前入職 點都矜貴過你班is am are未分清點用既兒登仔

衛生署呢班仆街，梗係公務員啦，不過醫管局請嘅就唔係公務員，除非係醫管局未成立前請果批

太遲啦
不過真黃嗰班又有去遊行又有聯署，大把proof啦

人地明明問緊醫管局入面個d, 你又講衛生署做乜撚

唔該你督灰
呢啲絕對係出賣香港人嘅典範
食香港人嘅人血去供養自己及佢嘅後代一世幸福

港台嗰班就慘，都係公務員
不過咁多reference參考又拎曬獎，應該有exception

乜都驚無計喎,一係開始國際線做任務囉

再宣誓咪又係一樣
97前對英國宣誓
20對中國宣誓
依班人直頭高尚人格啦

AO收入，自己移啦

講得岩
想食兩家茶禮咁過癮

首先我唔係政府人員 但熱狗好心就收皮啦
講簡單易明小小俾你聽
有冇玩過三國志？你打完仗最多都係殺/招降對家將軍 有職位例如偏將軍果啲 其餘啲兵你都係收歸自己陣線 再同自作戰咁做先係長遠...

我上面明明講緊衛生署我同我講醫管局拆咗出嚟咁衛生署請嘅醫護就唔係醫護咩

憤青同市道低迷就嗌公務員係垃圾果班永遠都係垃圾
你點講佢哋都係唔會明 同廢佬藍絲一樣：我睇唔到 我唔知道

上邊好嬲既垃圾快d去同英國班官講自己好黃睇下水唔水鳩到佢地

利申唔走

全民篤灰藍屍加入英國

幫佢地做偉大嘅支那帝国人

sorry,有睇到，衛生署請果班理論上都應該係年紀大果班，呢班就真係要睇英國果邊點啦

啱呀 點知係咪共諜

其實到底有冇篤灰渠道……

講到尾都係為左利益兩個字

打緊私人工 唔知考唔考好

英國呢種一刀切先最好
無理由要人比你移民之餘 仲要承擔間諜入侵既風險
btw大半世做份hea工收錢 老左仲輕鬆移民
食兩家茶禮邊有咁爽架

尤其是做過民政署及立法會秘書署

心水清

新公務員公會已成condom
入唔入到籍都其次 大路有個方向禁黑警同班官
相信唔少公務員都唔介意攬炒既
不過見到上面班留言真係得啖笑 希望果d係pr藍絲五毛分化狗唔係真手足啦

如果去到呢啲位，擺明俾你半買半送入BC
你都仲係話唔辭職，心照啦
呀「手足」

工程師/規劃師/海事主任/ACO/CA 有咩罪？

黑警都係打份工

雖則連登係一個平台可以係其中一個渠度，但唔係主要民意收集，如果佢地用呢度作收風就蠢撚過黑警啦比我地啲加速主義玩死

審查越多對成功去到發展嘅先可以建立優勢
多藍絲走係唔會幫助到香港同國際形勢，只會更多分爭，到頭來又要打過，你見出面個喺英國要捉鳩藍絲打人就知要高度審查

以前我都好撚想做公務員呢啲鐵飯碗
依家好彩做緊私人機構

幫得呢個政府做野仲想冇事？

叠埋心水做大灣區人啦

幾時辭職先當唔係公務員？
連登仔話事？

用呢個邏輯，咁點解公務員醫護／救護無事，佢哋唔係幫政府做嘢咩

你邊間公司/學校？
你公司腦細話今年唔加人工呀
你哋全體職員有冇配合腦細意旨接受唔加人工
定係話 你有份逼害其他同事無薪加？ 因為無出面反對你公司腦細既決定？

做人認清自己實力先好 唔好亂咁講野 講完到自己做果陣又做唔到。

能力低既人先要受薪 講完

消防員郵差嗰啲有少少無辜。。

入咗新公務員工會咪冇事囉

樓價繼續gogogo?

咩 logic

推！加油

快啲同佢地哭喪

律政司都係啦，班仆街政治檢控

好多位都係無辜，搞執法同司法部門就話姐

就算其他五眼未發聲明，見你係香港公務員一定提高警覺

其實公務員既工作經驗冇用
人地唔需要D冇競爭力既人黎

其實都應該要有事
但介於工作性質，英方可以個別處理

大把人2個銀行戶口
老作自己打散工咪得 睇你夠唔夠膽講姐
人地喺英國點查 除非有篤灰姐

咁工程師規劃師IT都得啦英國都係等人用

黑警我理解

消防救護都要攬炒？

俾黑警打就話好彩香港仲有救護

而家就話全體公務員抵撚死

當初果句不分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力 個個都忘記左

而家就係瘋狂分化鬥黃

攬炒係咁嫁啦

其實攪其他公僕好有問題：其他部門唔講，救護、消防、公立醫院d 醫護又要罰佢地？呢樣真係唔公平，希望英國政府認清目標，唔好殺錯良民

唔好咁顛啦！
唔通水務處、天文台、郵政都叫為共產黨咩？
不過我諗，如果公務員真係宣誓效忠共產黨，支持國安法的話，咁就真係點解都解唔甩啦。

去過公立醫院睇病就知呢班係卜街, 醫畜, 垃圾!

最好比中共捉返大陸勞改.

英國唔比玩太空人

天文台成日唔掛八號波，一定要清算

同水炮車有關喎，冇得批。

我係公務員，我都支持

你班死黑警，留返係大灣區過下半世啦

請cambridge analytic好易搞掂

假設遲啲公務員要宣誓支持國安法
之後仲留低既人代表佢地係咩？
肯走果啲仲有得講，唔走果啲仲俾佢地去英國做間諜？

其實政治審查就得，藍狗一定仆硬

咪係！除咗習總之外其他人都係無辜

professional grade好多係本身喺私人公司做中高層比政府R過去，競爭力大過大部份連燈仔啦

好多政府工做副警, 黃條撚

溫咗書再嚟帶風向啦

公墓員包唔包 mtr同機管局個類先，佢地都好仆街

屌你正呀喂

唔好扯埋啲極端例子來講，中層基層既消防救防呢啲喺香港人心目中咩地位大家知，如果無啦啦被制裁既大把人企出來撐佢地，海關入境icac就要睇佢地有無為左維穩做過損害香港人權益既事，懲教就聽聞一半黃一半藍，不過守沙咀果啲就十成做過反人類既暴行

大家唔明依家係一個有機會打仗嘅時勢
港共係西方適人之一
唔係話一定reject公墓猿，不過一定有背景審查，見下移民官當審犯咁審
某D政治色彩濃厚嘅部門，律政，入境海關懲教，呢D就一刀切都唔奇，你想走就唔該resign出去外面撈一陣當明志

香港公務員當中國公務員，就係咁簡單

一向唔得，好多網都有講，邊度寫就要問移民律師啦，老公係香港刷錢，老婆同仔女去英國屈免費教育福利呢招，唔洗諗

咁官立學校嘅老師呢，屌有啲老師係黃架喎

水務著整水比你飲有咩事

咁我又想知啦
大家都係CA
派咗入咗FSD就值得被擁護，其他Dept就仆街賤過狗底泥，理應被批鬥？

社工表示：收政府資源派俾有需要人士
都躺著也中槍

有兩隻扮黃 無入公會既狗仔dislike你

所以我覺得唔應該禁，不過入籍一定要查到好嚴謹，但黑警，懲教就算啦，有份打香港人嘅

之前做邊行一定會審查架啦 諗下都知
加上 做開公務員 出到去有咩競爭力？人地要你做乜9

不如英政府定個日子啦

邊一日之前辭職嘅可以考慮移民申請，邊一日之後重做緊嘅就不考慮啦

咪戇鳩，社工先要死，幫班大陸仔一條龍服務同香港人分資源

可唔可以講多D ,

第一頁有人講左啦
食環 搞 黃店
民政事務情搞區議員 已經係打壓啦

仲有後代

敢問你能力有幾高
能力咁高就唔洗係到放嘴炮啦
能力咁高唔洗受薪 通常都係隱世社會賢達 至少有一定影響力 點解唔見你出嚟幫香港人既？

不過 除咗社會賢達 仲有一班人係唔洗受薪：就係社會垃圾 唔洗做食納稅人錢既綜援撚

咩叫無辜, 比極權養住 你幫佢地做野
你唔係話同一伙邊有人信? 你地自願架

留意返：個間嘢叫新x園
社工都有好多種嘅
同埋有好多社工俾人告暴動/非法集結

一定要

批鬥成風錯傷手足 革命勿革同路人

井底娃

公務員無競爭力？幾多professional grade係top私人公司做比政府R過去做。有行業大部份人都係政府對出去私人市場添。嗰啲競爭力，能力學歷大過大部份連燈仔啦

同佢講咁多做咩
總之所以Under Gov都要仆街死，理撚得佢地係咪黃
我相信所有連登仔都係做啲開宗明義黃嘅大公司，無間藍/支持中国

啦~ 手足佢地點做 係佢地既決定
可能佢有屋企人係度 買左層樓唔想走算 佢覺得唔可以一走了之
又或者寧願做中共既奴隸都想留係香港
好多人有好多理由

點解人地送BC就一定要走 唔走就唔係手足?
我既原意唔係講佢地走定唔走 係各位同路人點諗佢地

得閒睇下依個POST講得幾好
有幾豬先會依個時間就去冷譏熱諷公務員

絕對唔應該計一般公務員，係咁

起你底 都應該係炒股撚一名
算撚數啦你

事實係公務員都有好多手足
比人拉既都有公務員
佢地面臨既係一拉即炒，但都有唔少人照出
又有公務員集會、公務員公會

加強審查係要
但連登仔係到笑埋一份真係

由一堆親中狗話香港公務員都算係中共黨員
到依家要宣誓效忠黨
都仲留低唔肯走唔係黨員係乜？

法官呢？

如果有被狗拉過直頭係免死金牌啦

其實呢個啱
到時公務員宣誓效忠共狗 唔通話自己9宣誓咩

冷氣軍師你估流架
把口叫人辭職出嚟衝鬥黃比人拉, 到人地真係衝完比人拉左就出嚟喊兩聲收割下光環話唔定仲要轉過頭仲笑人精人出口笨人出手

炒股票有咩問題？

我估英國到時都會用呢個做標準睇下班友仔仲有冇得賴

中國香港嘅公務員

我都想知

依家中共打到開口牌話公務員係中共黨員仲要宣誓效忠中共
外國唔會覺得你宣誓只係隨口up 為份工
你覺得一個國家會咁易放一個黨員移民？
你仲留低做公務員做黨員比人reject 可以怪邊個？

朝庭鷹犬

討論黎都晒撚氣 如果英國要比黃既公務員都去到 就自己有返政治審查嫁啦

就係要呢D

係由外國話事

不過如果有唔同嘅proposal，可取的一個原則就係如果今年7月1號仲入職嗰啲就一定一定要入黑名單

7月1號之後直到宣誓政策正式生效前，呢個階段又唔辭職嘅係第二個要入黑名單

俾晒緩衝期你走都唔走

除左港警同公僕
應該禁埋中資撐警高層

好想send果啲高層撐警集會啲相去英國

唔止中資，仲有HSBC呢埋都撐國安法

做得好

講得無錯，躝啦 狗

黑警返大灣區啦

好撚支持

咁多工唔做係要97後做共產黨嘅公務員，好難幫到你架喎

公務員：我都係收order 做嘢，我成屋靠我份糧，仲要份糧嚟供樓

各位公務員
你哋嘅犧牲我哋唔會忘記的

我係英國人啊屌

應該唔會禁嗮全部公務員，
主要針對保安局嘅暴力團體。

Pin

顏武周應唔應該被制裁？
我諗佢付出多過你條冷氣軍師

可考慮大灣區

留意返所謂"公僕"宣誓效忠政府的。
只有醫護有出嚟屌過話佢哋醫護已經有誓言嘅服務病人，唔可以將效忠政府放係病人生命之上。

黑警一定要阻

仲要有政治背景審查 起曬家底

醫管局都係聽政府話，點解唔制裁？
所有老闆俾藍/中資要一拼制裁

認真 唔止高層 企層中層都要
老實講 上面落order 下面會敢唔做？
個班都只係條底褲就黃

提埋你班狗！
人哋問你咩職業 唔好亂答呀 你可能已被篤灰
虛假陳述 一係永久black list你 一係坐監再遣返

話自己病、去咗working holiday
呢啲bullshit就可以慳返
實捉到你

其實會拎住BNO去既都辭晒職，何來公務員入藉英國？

我支持禁所有公務員，不過如果公務員辭職唔做同埋之後無宣誓效忠，我覺得仲可以接受。

一定要揀囉，無得比你食兩家茶飯！

仲有成日都話前線好黃，佢地點都有啲抗爭紀錄，我覺得最少要證明自己有行過出嚟，無論係咪和理非定係咩！吾係果大班藍絲退休公務員過英國退休啦

快d搞721暴徒

推願榮光歸香港

睇咩時間辭職
講真，國安法之後仲做緊公務員既人都唔應該批

郵差呢

搞掂左under政府既人先啦

如果講得出做得到既話我唔會再叫你做日落帝國

話黃個班有道德問題啦
被捕公務員坐完監都唔知出唔出到境
但黃個班就話搵多兩年錢先走

Nancy:應該要一視同仁

有沒得舉報

公務員不怕
大灣是你家

又黎鬥黃風氣

人地五眼想制裁 你地班傻閪又話呢個黃 果個唔搞得 最後人地覺得煩咪hea搞放過港共囉
革命即係判左個政府係非法 不代表人民 又要做公墓猿 去維護港共政府既合法性 世上邊有咁撚旬既事

公務員離職潮

又要做公務員攞著數
又要移民。。屌你老母

公仆

推呀

PR好忙

資助機構就係灰色地帶。個人認為教師都唔應該入到籍。

黑狗死全家

咁即係對上對落有家屬做公務員都死

全力封殺

國安法之後就辭職，我呢d低層公務員做個workman仔一個月得14000蚊，咁我唔撈由7月到12月其間點過活？同埋我呢幾好月食晒老本咁我又無錢係英國維持6個月基本生活，咁係唔係都去唔到？

再講啦！高層AO EO 紀律部隊 班晒官唔比去我都明啦，你地講到公務員死全家，其實出面所謂私人市場重多藍屍過政府入面啦，好多好似我呢d讀書唔成做個point 0 wotkman仔諗住有皮鬆d野頂住個雞頭唔洗出黎做鴨架ja

根本要人一立国安法就resign就不切實際啦，撚foresee到英國幾時比BNO平權咩，如佢2025年1月先平權咁我呢5年食屎？

支那人唔應該得

3萬累15萬

工都唔肯罷抵9死啦

集會都有幾萬人既
果陣就多謝手足
要人監選果陣又手足
有咩事就大屌公務員抵死

但我都支持禁公務員 想睇班廢老被制裁

十分認同

公務員係港共共業無辦法

太空人即係點??

會係一個幾壯觀嘅場面
尤其佢話要現職都宣誓埋嘅時候
但BNO嗰邊又未知會唔會制裁
真係齋諗都唔知點算好

份基本法支持書有冇簽先
簽咗點解唔留大灣區呀
支持喎你

醫管局差唔多全部人都唔係公務員
醫管局員工status係HA, 公務員係GS

等睇黑警發曬癲攻打英國

有家累既公務員都唔會辭架啦，佢地係幾慘既

姐係指班仆街留低個老公係香港搵錢，老婆同仔女就移民英國，用英國教育福利，同拎入籍，好多香港人都想咁做，但而家ban晒

仲有一班保皇黨

中資打工既都應該禁

唔好怨
條路自己揀
所有結果不論好壞都要受

其實狗同公務員
好多一早拎晒BC
我個人唔太理解點解咁憎公務員
但咁多狗有BC真係

如果一早公務員一齊辭職，一早打贏咗

班死曱甴以為BC去左英國就無事咩
國內法仲多野玩

呢招應該對d中高層藍絲冇用
已經賺夠錢而家quit等下年移民
反而影響到冇咩錢既後生

又分化

睇得出呢個po既公務員好驚好嬲

冇得去歐美，升學讀書全ban
甚至日韓台都可能去唔到，驚唔驚

醫管局大把藍絲，篤灰護士

香港黨衛軍終於可以定居大灣區
不過可能用離婚絕招
或者另一半先入藉 再搞手續
幫黨衛軍另一半入藉外國

公務員要精忠報國
駛撚要BNO

Hsbc死鳩硬啦

優品360反而無事

私人工唔計

樓上話幫政權做嘢就關事

721白衫暴徒做私人工唔計，仲已經去埋英國

同埋好多去過遊行嘅人都唔會喺手機留低記錄 咁應該點算 呢啲方法全部都係你啲連登仔教話保護自己

食屎啦

例如你好難話手機一定要有你出過去遊行嘅紀錄 因為連登都教開話唔好留紀錄 我自己都小心咗

作為公務員都支持, 公務員應該留港等制裁

睇下面D留言就知醫護幾撚自私

所以為左保障自己係應該QUIT工囉

其實呢個世界有好多工種，經過左成年，黃絲根本唔應該有任何理由打政府工
我講國安法之後已經係最低限度啦

至於你話私企仲多藍絲，呢樣冇認真比較唔清楚
但肯定既係公務員藍既都係佔大多數
如果英國唔批公務員移民都合情合理
到依家仲做緊果啲都唔慌黃得去邊，一直想食哂兩家茶禮先係道理

公務員我覺得要睇咩位，醫護同消防唔應該包括在內

今鋪炒車

再嘈可能東南亞都去唔到

疏囉人廢要番工

最好真係過去
到時冇狗共政權保佢地睇下仲點惡

五眼聯盟一定聯手搞制裁
日韓台東盟歐盟都有機會加入

廢老啲仔女一早出晒國啦
不過連登仔鍾意割都唔係新鮮事

抵啦
當日叫公務員罷工, 大部分都做唔到
一面屌港共, 一面又幫佢做野
根本已經依附左係個機制上面, 出唔返嚟

好多人都唔記得咗英國都有情報機構 就算今日嘅架構有變動不嬲都知

由親中喉舌出黎講公務員係黨員仲要宣誓
你都揀繼續做公務員 人地英國ban 你移民只可以講自作自受

啱，幫中資企業/藍絲集團打工都一樣有問題
隔咗成年都仲唔辭職喎，其心可誅

好笑，當日嘅打卡變咗咁有用嘅證據

二戰美國都關住左1x萬土生土長日裔美國人
個班有部分為左表忠誠甚至自願參軍去打仗

人地土生土長都咁樣
而家我地外人要移民過去
唔通人地真係一句「我好黃」就信咩

其實真心想問，返紅底藍底嘅工，每朝起身會唔會質疑自己究竟做緊乜春？
笑笑口咁幫美心中銀打工、搵生意，會唔會人格分裂？係咩心態？

一樣唔識用 因為一樣有同民眾一齊參與反抗 納粹冇

咁另外果36,000人應該點樣計？四萬人集會嗰日顏武周好似有發言

點樣為之算有罷工 請假紙嗰啲係唔係？

支持
唔好食兩家茶禮，一係留低做狗一係quit

其實好多時呢一班反而為咗特登表忠 反而我覺得好乞人憎好唔自然 你想背包客棧睇吓講有關以前美國在台協會審批台灣人簽證嗰啲post就知

呢個根本係一個唔合理嘅要求 一直都以來都話出得去遊行就唔好留低太多數碼記錄 如果當時留咗底可能晨早已經坐緊監

唔好或好冇，去得英國都係想避呢班人，唔想去到又見到佢哋

而家工會都仲入得嫁 咪四萬人一齊入工會
又唔係要你衝 入工會都縮講唔講得過去呀

好奇你擺左幾多個星期工？

點有hsbc ， hsb, 國泰
所以管理層係藍嘅公司都要制裁

d狗辭職幾年先入英 英查唔查倒

lm

有冇link 睇下

你去背包客棧搵2012年之前台灣人申請美國簽證嘅post就會見到

唔應該禁警曱入藉，應該加快佢地入藉，一入英國就拉9佢地

d 鐵飯碗咁撚串 以為自己高人一等
88

英帝其實有無辦法check到邊啲係狗班人點會填自己

永遠留係香港政府唔去英國就最穩定

呢家班中高層好多係97前後港英系統train出嚟，點會唔知佢哋味野，隻隻都揸隻本BC，然後係香港刷支那鞋

漁農處
天文台
建築署
民航處
海事處
環保署

又唔喺全部港英年代已經做公務員嘅都喺藍
e.g.陳方安生、王永平

黑狗死返大灣區

咁當然唔係全部。公務員同普通市民一樣，年紀大普遍係藍，後生多數黃

岩呀 買中國制既都要啦 啲衫呀鞋呀made in China 成年都唔掉 係咩心態

仲有AR,二級工人 果d根本無關係

支持呀
絕對要制裁平時掃地個二級工人同埋派信嗰個郵差
幫中資搵錢嗰啲就冇所謂
反正又唔係幫政府做嘢

諷刺係年紀大喺入港英政府，後生喺入特區政府

政治審查 ok 啊，非常好. 唔好一刀切姐. (3 萬除外)

你睇下班condom

審查有好應該，但相信主要排除對象係保皇政權同政策執行官員，例如黑警及DQ刀手之流。無可能一刀切唔批公務員，完全不切實際。

呢個post啲酸度真係高到突破天際

呢班咪新公會班人
其他呢? 食緊藍店? 涼緊冷氣係屋企做軍師?

所以呢班咁嘅公務員，特別中高級公務員，食相係最核突
掏空香港丶食盡人血饅頭，自己就拍拍囉柚走

唔好諗住點樣同人講自己有幾黃行動最實際
宣誓政策前，離職都仲有一絲機會可以話俾人「知」你係對呢個政府感到失望丶反感

公墓完